[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2327)

Slow

西流了

前巴塞，德甲，阿積士三叉戟

下盤，客其他，主客，半場大

最多人買

想買首名入球 主其他 + 客其他了

最後2500 客勝

買到熱曬

原來你儲咁多錢係靠賭波

上船了 祝贏

輸都唔會買西流

西流大船

西流in we trust

好撚大船

禁低你輸

西流咁西 一陣又紅

紅左仲勁

貓叫對西流
只作參考

西流作客曼城都入到3粒 對住病貓仲唔撚係客其他?

西流鋒線：
1）Oriol Riera
-前西甲巴塞，拉科魯尼亞射手

2）K. YEBOAH
-前德甲慕遜加柏中場

3）R. BONEVACIA
-前荷甲班霸阿積士中場

澳職三叉戟

西流 gun了

西流456

跟左西流

屌 信你西流！

唔係阿，我買得10，20蚊咋

全世界西流大船
有D想gun

啲人話咩西流場場俾人cup 但係貓叫連俾人cup嘅機會都無

有睇過巴打d po

2.5 大1.37

打柏芝果場

咁都有睇過

有踢過巴塞咩?

平手盤要高水算 chow對抗下大船先

邊個大手買

買2.5不如等即場

角大有冇

14.5b

冇撚有錯

西流5個L

半場都3粒啦

買咩好呢

半大 1.9

2.05個陣買左
希望開到

當年坐埋一邊睇伊度奧 同 美斯踢波

連登世紀超級大船
決定上西悉船跟巴打一齊屠馬會

學水手反底吧

西流銀河超級宇宙究極無敵終極大船

半大 西悉

入嚟睇下有咩心水

要集氣 煲爆個莊

諗唔明點解買病貓

好快知邊隊要驗腦

貓100PERCENT

我想買贏個邊

貓叫地獄主場

連登西流大船

應該冇人會想買輸嗰邊

100%輸

2邊都唔買 等睇邊邊要驗腦

比人456到地獄咁

今場淨係買主客 客主

客主

西流 強陣

莊家開和

主場0勝 對貓叫黎講真係幾地獄

屌你
1號果個踢巴塞 B隊同C隊
2號踢德丙同業餘
3號果個阿積士剩係出過一場 無入過波

尋日2.0X買咗條
今日1.98買咗條
1.5/2 @2.3又買咗條

估計10分鐘Cash

但係係澳職已經夠玩

真係冇人chow咩

近幾場澳假都細波
今場係時候大波了

B隊都夠做啦

好多轉哂高水平半 唔穩

我都係咁話

唔買都唔會要主

要反底了

咁低水想要即場主w

驗腦大賽

獅子同人一打一，傻既都知獅子贏啦

55波歷史盤口讓平半

依家平手都高水

我要了 陣間都係唔上黎

55波

悉尼

2隊都係反擊搵食
不過WSW 傳中質素比起chow準小小咁多

chow要反底了

半大派錢

平手盤 邊個係下......

等買角算

睇即場算

睇讓球主客和

高水果邊

打錯，客盤先岩

貓叫

得1.73

買主隊果D同我BOOK定醫生去驗腦

西悉反底日

留明

即場買2.5大算

西流要反了，貓叫下次先

全大

遲十分鐘@1.05
遲五分鐘@1.2

睇清楚果隻係獅子定貓先

Allin收息

入波未

遲十分鐘點解會熱d

技術分析：

西流已出現大陰燭！
盤路走勢利好西流盤

另外
不少莊家, eg18Bet, Crown , 的凱利指數
皆利好西流直取客勝

#今仗西流可睇高一線

半大上

Ok gun了

Bill gor

即係買主

因為多謝5點開波

馬會贏100%

多數

重注咗西悉
今晚洗唔洗做流浪者就睇呢舖

角大

Allin左 同路人

廢鬥廢 買半細

上船了

睇下邊面驗腦

想問吓大船係咪貓叫

半大10分鐘收錢

直屌客勝 要贏翻亞洲盃輸既

0:0 15c FT

半細45分鐘收錢

2.5s

彪析真係好獨到

開左波未

想買 -1客

主屌打

0-0 算啦

未

入未

16:56開波

10.5

遲左6分鐘開波

屌 貓叫fg 跟住紅牌12m呀嘛
劇本嘅嘢我都識啦

咁早開波嘅

最後2500 客盤 希望今日上到10k

角大中位數落到10.5

早左開

9角完

大波全回飛

4.5 @3.55

其實個劇本係我到 有冇人想睇吓？

買11.5 1.85大咩感受

2.5開硬咁

西流禁吊

暈船浪

貓叫地獄主場！

角細瘋狂落飛

冚家剷 返鄉下耕田啦

all in 客FG

咁就秒糕左先啦

gun

轉左11.5

睇下邊隊最閪

西流禁屌

鬥閪

頭先錯角球盤
有冇人買到

馬會做咩 10.5又11.5

想睇邊隊要驗腦

呢場基本上係玩鬥攻

開錯盤？

10.5 1.87

狗會似開錯盤 無角都轉11.5

客fg？

狗會開錯盤 ?明明10.5無拿拿上返11.5

狗會開錯盤

西流快2:0 開個半大先

狗會7撚到

初盤都係11.5
一開波錯左就10.5

喵叫係咪又出00後中場?

驗腦醫生正式開診 上盤下盤巴打可以隨時拎籌

快手整個半大先

又10.5

角細100%

等睇狗會唔認數

又有10.5

等緊是旦一隊rc

呢句真

出面好多橙衫病人

有c未

兩隊都on99

半大快

0:1 ft ok

冰多陣角先

負負得正 垃圾對垃圾=入波

10.5 1.83 就黎入市

Small cccccccc

Approve

1c

買到？

冰下角先啦

2c

2c
未入手

仲諗住冰一陣先入手

咁撚快刷角

刷c

未入10.5

連c雅好早出黎

咁快2c
11.5開硬

等半場先買角

有冇巴打等緊個陣佢刷c

仆街買緊封鳩左
秒刷2C

jump

澳職邊有人買角細㗎

直屌13.5b

？

客客OK?

72%控球

咁辛苦買角球等水位 買ng啦

仲未block 佢？

仲理d傻閪

禁吊都唔入

咁快2c

咪撚gel

半大1.97都要逼我驗腦 屌

等2.5就入

lm

西流fg買一千萬就贏首期
就係咁簡單

西流唔要禁屌要入波

西流快手半大

西悉禁屌

乜撚野樓8百萬首期

我有一千萬直接比首期啦你老母閪

Lm

快入 半大

14.5b book定酒店食大餐都得

有1000萬仲係到同你屌波

大把

秒殺

入波刷c

12.5入細

1000萬其實好小
應該要再努力下賭波

LM

咪係
On99

有2.5
2.5/3

連完c角球即刻跌好慢

狗會一場最多賠500萬

半大呢屌

有一千萬唔需要賭波

3c

屌你主隊啲進攻仲到肉

屌你入番一人一粒先啦

貓叫開始有攻勢

唔入有撚用

角大gel

你認真？

西悉反底日we trust

貓叫個33號啊叔 似收撚左錢

一注單頭最多50個

咁就快輸啦

悉尼出膠龍

2.5b 1.62

睇得好辛苦

3.5b比晒機會上車

上天台

廢鬥廢
比個半大Ok?

唔似會大波

等入12.5b

有d驚0:0完場

01

goalllllllll

糕

0:1 goalllllllllll

01西

西流1:0

0-1 西流

假分狗都有人信

0:1

主

西goal

Var?

西流

半大派錢- -

西流 0-1 gooooooooooal

講多次

講左2019仲有人買師how

快半大

半大-1

半大已死

比多粒我係

黎過半場0比2

西流上呀

西流ggggoooaaalllll

其實offside 不過咪撚炸thx

有買就收左錢了

等多陣先

唔想1.9半大要

快

咁都入到
勁過lkk

0-1
西流 Goal !!!
澳職三叉戟🔱

點入

球證咪撚炸啊屌你老母

準備殺一班半細狗

追客ng了

確信今次無上錯大船
西流繼續上

華斯亞fg

屌你又想炸?噴精炸日本炸依加又炸?

黑哨激嬲獅吼 大撚鑊

又炸？

西流上 客盤 半大 上呀

cup中間唔射遠柱 射近柱 龍門比佢fake咗無封近柱

唔睇?

買主果班驗腦未

真入

獅吼

會唔會炸呢
就咁睇係冇off

冇炸

Var

咁係越撚左位

炸左
0:0

已再開波
0:1

好似offside

上個post都話咗買華斯亞 成@3.1

幾倍

越位姐 點會炸

平排

01 波已開

唔需要VAR

黑哨

炸你老母閪

好明顯offside
VAR真係好野

var都唔睇 贏9緊

西流過左數 冇事

排緊二號籌

下個到我了

唔講了 就到我驗

var

好撚屈, 睇都唔睇

岩

球證:阿sir睇VAR唔洗你教

係時候買主反cup

好撚癲

澳假求其執件都勁過渣古啦

有冇半大 客盤揮手

乜9

條友咁撚樣都射到 仲要地波

買定反杯唔洗教啦

追客ng

客 ng

差d 0:2

半場 0:3啦

西流差啲又入

計定唔計

12.5b入

無聊玩下

冷靜

主盤手足

入撚左啦仲問

西流準備rc

一直都覺得wsw果個Llorente幾勁

我諗唔使補

買主隊唔該去

屌你禁下馬會咪知囉咁都問

var真係可以取消 下下都睇就無撚用 依d波要吹越位 一早就會吹 真係越既只可以話旁證廢

比多粒

唔使補la 西流2ng la

刷c唔該

主場都比人黑, 抵撚死啦

客入多粒畀我補飛

var真係足球比賽既垃圾 阻住曬

起腳果下堅快

西流快手456

西流快2:0 俾我補個反杯唔洗睇

Home ng 10000000%

西流Fg既巴打去緊買樓未

半大
入多2球先

比埋錢

我估唔到係射近柱 仲要貼柱邊咁濟 cup大位正常都射遠

貓叫真係好撚廢, 一過半場就失

咁堅 等我睇下live先

哩D成日射近柱架啦 有咩特別

上呀西

好多旁證唔敢舉旗
因為有var輔助

無埋麥特麥基 諗唔到點解要買

贏埋盤 可以買第2層

佢都冇乜望過
剩係望咗有冇後上隊友
然後就一揚一射

西悉易撚到

半大未

輕鬆到呢

貓叫最大個問題係冇左兩個中場主力去造波
D 攻勢搞到柒晒

西流快上

觸角
要下下睇定先射就奶閪啦

咁撚勁？cup中間射窄位 你睇慢鏡 睇埋防守者點企 你就知幾窄

買咗三場澳假第二球，都係對家入，今次唔會又係咁啩

fg cashed
唔想針半大

咁多人gel 都係補走算

依句真

好黑哨

冇C?

真

速度角球

11.5？

西 ng

等10.5入

所以咪話佢勁lor
由冇乜威脅變自己搞掂佢
仲要對面企位冇乜問題

呢場應該係和波~~~

今日有冇人塞西瓜

通埋防守球員坑渠

開始放慢

10.5all in大

唔信貓叫可以入到波

會唔會0:0完場

無降班 班撚樣真係on99

會

有10.5了

ie?

唔會
已經0：1

垃圾波係咁
搞到d榜尾球隊越踢越閪

半大似針

我唔貪心 1.9水就入10.5

西一黃

平衡時空

有1.5b未

快手比多粒

屌差啲0-2

還掂都係黑, 快手整個半大

黃狗會都封

好痛

無c...on99

獅子受傷

屌 封盤以為入 點知拎黃

差d西入 所以封 應該係

撞鳩人埋柱, CLS

入撚左先講啦屌你老母
洗唔撚洗下下射門都要講差d差d呀

唔要差d

見到都痛

唔會咁快劇本 rc呀嘛...

要求唔多，開到客客、客盤OK了

應該0 - 1 完半場撚班半大

之後完場就係咁入

西流準備紅

半客 客盤頂住

主睇黎兇多吉少

客其他OK

撲波撞人點會rc

咁樣撞

暈撚左

西流似要紅

食禁藥

唔通有劇本

吹咩

365封左即場

又拖時間
又撚大波角大手足

d角去哂邊

下半好同我快快刷c

開客主啦

希望西流唔好咁快紅 入多粒俾我補飛先

撞柱個球員啪左粒野入口

波唔入唔緊要
踢個後衛入龍

完全禁吊

想入10.5b

屌 啲人有冇睇live架 暈都講埋出黎

唔洗紅

西流唔係咁撚假呀

白泡都出埋

半01 全22

Small corner!!!!!

又紅我

假左去邊
係呀越位入波

入佢老母閪啦西流

入啦屌

咁樣俾得客入
依場肯定有好戲

咁都唔紅先偷笑
賭波理性d啦
咁樣推鳩人埋柱

唔等啦
10.5 1.86 入手

上定天台啦

又想等又唔敢等

等足水先

理性仲叫澳假

我發現澳職走地
大家特別暴燥

跳一跳去到1.94

買左主盤可以買客收息 下場再黎

2019仲有人買貓叫

法國好撚多半大狗

因為被撚狗好多次了

屌你老母 瀨尿啦仲嚇

半大針得

認真,角細100%

識玩一定玩澳職 英超都無咁好玩

臭閪貓比我大西流中出啦

岩 場場都有驚喜

屌極個半大都開唔出

西流1黃1入球 報導完畢

半大針

我冇睇到
但買親都紅比人cup

澳假買角細=自殺

DLLM 入波未

屌你貓叫攻都攻唔撚入

西流準備戰神卡 下半場被盃

個個識理性賭波呢個世界無窮人

會唔會又一球完場?

角大都好似針針地

頭3c 係點出黎
停咁耐

澳假角半3全20

半大又要驗腦

g chi

完場睇下邊個要自殺

Why no c

半1全11都開過 唔流灰

角

C呢

角大已死

絕殺未

半客

前日角大派左咁多錢,今場仲派比你地咩

9.5b準備上車

澳假劇本應該 21完場

02未 入左ng

半場無第4c可以補定細

12.4,11.5s

就 輕鬆

西悉0-1goal!!!

開 0:2就好有11倍 0:1 得4倍

澳假唔係諗埋半3全3個d野下話

西流開始放慢，貓叫攻唔撚入
半1全1完

我唔信 今場一定開細

on9?

單機啦契弟

波膽 21 22

自從尋日睇左中國開頭2C之後唔刷，依家半場先敢買

屌 刷c未

9.5

比數都唔識睇

D 劇本好戲劇性
假有假賭

14分鐘 3c
40分鐘 3c

角細
救得一個得一個

你老母隻鮑就1

10.5大

和波未 又係一買就暫停受注

單機

屌 西流唔入俾人入啦

角細 細波齊齊GEL

快入粒

比多粒啦屌

9.5要了

岩岩收到劇本 半客全和
盤既走盤
大波既收皮

貓叫條友頂去邊度

半大低過兩倍真係唔夠膽買

又無半大，把撚

0:2

我大西流反底之旅今日開始

Goalllll

依場就係啦

goalllllll

02
半大達陣

0:2 goal

獅子任頂 飛機 報告完畢

GOAL!!!!!02

易到

停一停先 下半再入

買客盤又可以補飛收工了

02

垃圾喵

西流又入

0-2 糕

半大Cashed

ng收錢

Half big @1.97 已袋

我個名

西悉

入波仲易過刷角

平手盤

可以買反cup了

半大! 貓叫廢到

買貓叫係咩心態

半大西流fapfapfap

下半場 西流紅

是咪要補少少cup 怕左西流

角大呀

咁既情況
繼續買客ng無走雞

澳職咩都有可能

嚇撚死我 驚險cash

讓- 4倍冇買到

鞭曬班1:1撚c

睇即場買係正確

半場入多粒ok?

半2全2了

下盤
12.5s
11.5s
等收錢

半大黨

客盤補唔補好

買病貓係咩心態

半大goallll！

夠膽入多球

反cup 20倍落飛

死返出去啦炸乜鳩

終於開到了

喂 好撚好笑啊

咁樣比球証黑輸左個半細屌你老母

懶醒買主盤 排期去驗腦算

半大 西流NG

半大 客盤 客fg 朋友去排隊去買樓

0-2 啦
Gel 得未？

下一隊封埋

西流易撚到

9.5b足水

炸你老味

02完場啦好嗎

補10%注碼已經唔洗睇

補客下球

唔洗驗了

仲差條1.5/2未開到

好在刷完3角無即刻入13.5大

想輸錢同埋俾人屌驗腦嘅心態

半大唔駛驗了

協議半大

究竟客-主 主勝D人係咩心態

Easy!

澳職典會買半細㗎

西流好難輸喎

半大有錢食m記了

仲諗住半場4至5球tim

有角未？

客盤全大跟隊

應該唔會俾喵叫cup到 呢隊唔係珀g 墨勝

邊個買左主要驗腦

買澳職半細=唔好買

難d了

重注半大 gel

西悉點輸 果然邊隊落飛邊隊贏

10.5jump

半大

半癬終於唔洗驗腦

馬會次次澳職都派錢等我地亞洲盃可以有本輸

大波就細角

西流盤買定 主其他 3-3 都得

西悉開到-1就

角大中伏

咁早入兩球 11.5s應該穩

大船竟然上岸

半場入多球
唔係冇半大黨買1.5/2牙馬

有8.5買未

換定衫都得

差角大

下盤
12.5s
11.5s

但一到谷草就要輸哂馬仔本

gel緊頭了

貓叫俾西悉屌到呱呱叫

+4

咁仲買唔買 NG 好

又中波膽

西流如果換49號個力架入黎就買細
次次睇佢踢都睇到燥

西流兩場贏兩粒倒輸4:3，對面咁廢唔倉咁都cup到
客勝贏撚梗

更衣室出黎主ng

下盤 角細 半大

-1 4倍冇買
淨係買左客w 盤

攞去使啦臭貓

半場 0:3 好唔好

8.5

神奇更衣室
仲記唔記得有場0:2
完場4:3

和都收錢

0:2 3c 爽

買1:4 2:4 波膽先

快刷c

但唔會發生係病貓身上

mama救我

0:2 仲追唔追8.5角大

對面咁閪廢，入閪到咁多咩

貓貓都守唔到點會有角

得3C

等7.5

追

咁我而家買西流領先呀嘛
叔食狗又潛到落地核了

8.5大？

你角大？

貓叫wo 無撚可能

等6.5

之後掃曬7.5 8.5

喵叫邊cup到

輸到傻左 買左幾多角大

見1.851.85直接買左大

補8.5角細

未買角

0-3未

8.5角 轉左

半2全2有冇機

半場入多球我食屎

3.5s 收息都要收皮

下半先啦

11.5s 12.5s
6.5比你買大

大波聯買細波你上定天台先

依家有高水3.5s

得翻1分鐘先講

wsw下半狂入
估貓叫破唔破處算啦

0比2goallll

買10蚊主其他 和其他先

貓叫下半場刷角

希望

半場貓叫2：1西流

黃牌數

澳假平手盤係唔會反cup

啱啱放監生生性性使做人

秒速反cup

兩隊往積近5場下半場得1球

連攻都攻唔到 刷條毛

買左12.5角大 停左半場 屌佢老母

ok

角細有幾多買幾多啦 角都係要西流刷 入左撚會幫你刷咩

買西流盤
補少少主勝 和 保本不敗算
Gel 好頭落街做gym

喵叫有冇試過cup對家反勝

西流頂實

因為前一兩年佢地都係表演得唔差
起碼防守好過呢家

可能等唔到，7.5中水-足水，我都應該會買

gum

準備買3.5大

點c

好彩無入過角大。
手揸下盤，半大，客主，客其他
無得輸

老鼠上場妹到差d輸 係西悉12m唔撚入

其實依d咁基本嘅野真係唔洗講出黎

有d難 貓叫後防咁廢

原來西流換返個老屎忽龍出黎

開波前買晒 1:3 2:3 3:3 1:4 波膽 希望貓貓努力d

神早入12.5b 13.5b嗰啲有冇後悔

我諗住掃波膽
諗緊點買最抵

邊有得咁講。。

下半場追和ok嗎？

唔係架
我見d 巴打成日省呢少少錢

都係 邊估到秒3c之後停角

如果貓貓追到一，兩粒，開到唔出奇

原來買左30$ 2:0 半場波蛋

屌左出聲

-8c

主定客先

0-2 對家喵叫黎洗咩補 如果0-1就睇情況補

暫時等場半大中 點樣唔輸

唉，衝動左

球證：我話ok就ok

求追和

客 , 0:2先岩

3.5大洗唔洗補

派？

懶獨特 注定要

有冇15倍

咁都補
60分鐘先諗啦

笑

@12 咋

前排澳假角大日

信者得救，客其他

Mama點解會買細嘅

下半場西流唔攻就好難講
西流防守信唔過
加上澳假太多劇本波
當我買$1000 西流盤 ，依家用$70 買個保險其實抵屌

邊撚個gel死我d角

我話左我會反底
成班tg狗唔信我

應該幾時買角好

半場角細入角大常識啦

卡塔爾轉平半盤

熱狗會唔會叫son輸撚左佢返去

純粹狙擊wsw，大左n場la

對手係墨城，西流仲要紅件

呢場轉左平半好難買

btw 似10c ft max，not sure as this is a fake ball leg

半3全13

G持

如果貓叫入到波就買角大

買左客盤補少少主WIN 唔撚再擔驚受怕了

和其他抽一派100

我

不lm了

喵叫2黃 可能喵叫rc先

買貓叫既驗腦未

gchi

買cup既去驗腦

有冇假波或者劇本睇下 唔好妹到完場

今次玩紅果隊杯

聽日又山g對墨城?

半3全12叫爆

chow 反cup la

客平手 補和同主勝 不敗

咁你都發覺到

上場墨勝5:0(1:0)貓叫 今場會係？

客其實

他

10：0（2：0）

真，雖然贏少啲，但係哩啲錢喺澳假真係唔慳得

開始養生

買2k客盤 補100 主同100和算

好勁

用7% 既本金夠補
6%買 主勝
1%買和

係

等收

喵叫好似放棄治療咁上場水手可以俾佢反底都仲出尻陣

覺得西流會防守 以免重蹈覆轍

勇

岩岩發夢見到客隊會俾人罰兩個12碼，主隊入晒追和....

祝贏, 唔敢買

西流又開始守 伏伏地

彪爸聽日有冇馬水？

喵叫邊到得

西流反底日

買角大係咪可以去驗腦

主隊唔落或仲要死搓 角細真係唔樂觀

你叫買200蚊的巴打情何以堪

好想直屌和

笑 咁快gel

7.5b 入貨

唉 刷下角都好 想去驗腦了

係，但救得一個得一個
細！

半3全3節奏

-7c

買$20

-8c 信念

角呢屌

7.5b似開到

7.5

入100 no goal先

喵叫近10場 2和8負 今場cup到我拎榴槤吉屎眼

nice

球球射上天

Ok

劇本

半2全2？

6.5 ready

chow個前鋒

等6.5 5.5算

貓叫踢到好似領先兩球咁

個26號咁撚戇鳩既

買左閪流想輸錢睇表演

Always remember
Never lose money

佢踢乜尻？

好撚柒

贏10蚊都唔想輸1蚊

買左13.5s係咪可以唔洗睇

有我會馬post 講

12.5,11.5,10.5s點輸

$200 就算啦
唔洗補

彪爺百足咁多爪

係
寧願贏少啲都唔要輸

11b 上緊天台

拍個波出界

開12.5s之後冰到依家

cls 用手撥

半2全2

冇了 02 3角完埸

就6.5

笑撚死人

有13.5s咩

13s

呢幾場買無入球都肥過肥仔

主隊個種廢

路過馬會去睇直播先

一間西悉入波

係馬會睇啲阿叔屌波好撚好笑
有個仲拍我膊頭叫我買20蚊反cup

笑左出聲 頭先大腳飛機又係
澳職當笑片睇

賽前都唔驚la

角大黨要崩潰了

下盤
12.5s
11.5s
10.5s
無7頭

足水7.5

大波未

角大黨塞滿天台

有 買個陣都淆淆地

有6.5了

7.5 好似幾爽
比你5分鐘，就入了

1.57

都唔同賠率, 抵搏啦

波又冇角又冇

角大黨

扔比對面 都唔刷角 真係CLS

6.5都唔知入唔入好

9.5 10.5 天台好撚凍

客3未

等4.5

12m

爽？

B?

兩邊妹到完
3c ft

一隊西悉尼 一隊墨爾本城
兩隊on9隊 唔敢買賽前

咪插隊啦
11.5

2.5/3 1.34

sor 冇野

轉左2.5/3 2.5

半2全2味好濃

Goal!!!!!!!!!!!!

頭先爭d想買貓叫同角大
好彩轉軚買客

5.5 all in

呢d先正，場場都11.5咩，好似7定8連大

4444

4c

-4!!!!!!!!!

7.5 2.65

等唔到7.5 3倍

繼續C啊唔該

連詩雅？

終於有C

補左個3.5細練心

角球雨

-5c

收息

球證好關照客隊

見到夏世三，就知係報真野

3.5s

買左6.5

本身都等，不過唔太似會有

竟然買大

撥完個波出去暈撚左

1.8？

下次準備追墨爾本城細了

入波未呀屌

1.73